既然宣揚投白票同唔投票都違法，咁不如宣揚出嚟投票

反正大家都明自己投票意向

公開宣揚照自己意向投票又唔犯法

個政府怕我哋又出嚟公開行動謝
點投其實佢驚閪咩，根本佢哋就知呃唔到外國

一係鄭松泰一係紫荊黨

記得投票

宣揚政府宣揚話投票白票同唔投票都違法，有冇違法?

仲投？